23歲寂寞人妻勾搭57歲公公 圖

23歲已經生了兩個孩子，還勾搭上57歲的公公…這不是電視劇竟是真實人生！《蘋果》報導，彰化擔任作業員的陳女(23歲)去年指控，前年要和擔任職業軍人的丈夫離婚，但公公(57歲)不肯，從前年五月至去年三月間屢次性侵她，還逼她一起自拍，且要求她以「老公」稱呼，她擔心公公會對女兒有不利舉動，只好隱忍就範，後來受不了公公一直要求做愛才離家。

陳女公公則辯駁，媳婦和兒子感情不睦，從前年五月開始主動要求和他發生性關係，否則就要離家出走，他為了家庭和諧才與媳婦發生性關係，未性侵媳婦。檢方搜索查陳女公公的手機，發現陳女還曾傳煽情簡訊「今天跟你做完，我的內褲有你的那個外，還有我們做所流出的東西，好臭唷～但喜歡跟你嘿咻～想要你一直X一直X我～哈哈晚安～老婆愛你」。彰化地院法官審酌後，予陳女公公性侵不起訴處分，但陳女則因誣告罪判處有期徒刑3月。

台妹

放過你老爺吧

taiwan No.1

taiwan